連登收皮前最後留低一套你想推介既好作品

Kira☆Kira

條件1: punk rocker不服從任何事物(Anarchy精神)

條件2: punk rocker不為自己的行動作任何保險(No future精神)

大家永別之後希望各位動物台手足可以喺呢個黑暗世界堅持龐克精神

NYKD-54

我就是高達

今次一鋪清袋

風紀我會永遠懷念同你9up既日子

ARIA

加我tg未

真係收皮先-.-

杞人憂天啦，國家唔會搞平民百姓

我唔係平民 機關跟緊我唔講咁多-.-

龜蛇

ReLIFE

空之境界

再加張新映嘅預告圖

粉俠傳